[集屍廣益]隔離玩塵爆，宜家牆穿咗個窿，點算

屌你咁多嘢唔玩，玩塵爆嘈Q住哂，仲要叫救護車，唔使瞓呀？

貼班友張相上來笑下

Btw

你讀浸大？